(求鼓勵)突然覺得……

今日個天同我人生一樣……灰到仆街

唉……